我只係一名消防員，去緊愛丁堡集會

黑警已全面失控，即使有不反隨時都變戰場。
今晚我唔想屈服恐懼所以唔打算戴口罩，可能會被捕，亦可能會被高層清算。個人感受於集會上未必有機會讀出，所以趁未被失蹤或仲喺消防前先留低。本人不會自殺。

我只係一名消防員。
數個月黎，黑警暴行無法無天，前線殺紅眼失控濫用武力、濫捕、私刑、槍擊手無寸鐵市民、阻止救援人員拯救傷者；高層默許警黑合作借惡勢力襲擊市民、一直無恥包庇下屬惡行；政府莫視人命為保面子盲撐黑警暴行，更聯同黑警屢開記召以偏概全指鹿為馬愚弄大眾。身為救援人員對此等冷血且不負責任嘅行為態度，感到傷痛、憤怒，並恥與為伍。
消防處高層多次表態與黑警聯手，即使前線救護消防行動時受到黑警不禮貌不公平對待，依然公開反說成誤會，引起前線不滿。高層肥上瘦下，又打壓前線消防休班時社交媒體言論自由，副處長梁偉雄卻以長官身分用「曱甴」此帶貶意及立場嘅字眼形容示威者並聲稱所謂政治中立。
消防處晉升制度腐敗，前線被高層以晉升機會管制滅聲，各公會為升職懶理會員訴求卻把高層鞋底鞋面都奶得如照妖鏡；較年長嘅消防沙展老總藍絲橫行，部分更身為救援人員卻說出「開多幾槍打死班𡃁仔」嘅冷血言論，又藉局內權力打壓年輕消防言論自由，只能默默承受。
以上問題相信年輕一輩嘅同事於各局都似曾相識，所以請市民不要對現今消防處抱有「大批消防員穿起救火裝備站在抗爭者前保護大家」嘅幻想或希望，或者你只會於抗爭路上遇上穿著便服嘅休班消防救護。
但是，即使我地一班年輕救援人員受盡打壓，都不代表我地會順從不公不義而默不作聲，未來係屬於現在嘅年輕一輩，黑夜過去就係黎明。亦不要忘記初衷，人命關天，拯救是不分藍黃黑白，切記自己嘅專業。同時亦提醒政府、黑警，即使你哋稱之為暴徒都唔代表可以莫視生命，極權暴力只會帶來恐懼中嘅穩定，抗爭者或會被抹殺，但政府黑警於歷史嘅污名不會抹去。
最後，我代表想出聲而冇出聲嘅救援同事向抗爭者道歉，對唔住，數個月黎我地被自私嘅身份包袱捆綁，未有為你地付出啲咩。相比消防有勇進出火場卻為保職位而沉默之膽怯，抗爭者表現出更崇高嘅無私、勇敢，我表示最高敬意，你地先係香港真正嘅英雄。
光復香港 時代革命

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

警曱甴

我愛你消防ching

幫淌防推post,消防同救護都好重要

push

ching no ball

不過中環今日有開波，小心d

推

消防救護嘅兄弟出黎喇，唔好再畀藉口自己

今晚

哩個情況亦係各大政府部門既現狀但我仲係想同咁多抗爭者講,其實公務員體系入面仲有好多人同你地同行,或者做緊野既時候唔敢同你地加油打氣不過收工之後我地都會同你地一齊企出黎對抗哩個黑暗腐朽既政權

光復香港,時代革命

push
個濕鳩張話不容忍喎

11月10日其中一位被捕消防員最後對港人寄語

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有兩位消防手足被捕

同埋要感謝所有緊守崗位的消防救護，例如929 開閘俾金鐘站被困市民的兩位消防哥哥，1102 保護消防車俾黑警圍及沖撞的消防哥哥

好多前線救護都好辛苦，救人又俾黑警阻又俾黑警鬧，感謝你地丫

好

真消防

你地係香港嘅英雄

Push

利申到咗

推上熱門呀各位

小市民一名, 今晚拜會香港真英雄團隊!!!

嘗試搭巴士黎

PUSH

打唔到仗嘅各位可以嚟愛丁堡

Pishhhh

最尊敬消防救護

陣間見

推啊，要支持消防，消防ching我愛你地

戴番個口罩啦

我愛你啊 消防英雄

多謝消防救護

對唔住黎唔到
支持你地

RESPECT

連登多五毛, 你地就話轉場, 同叫散水撚有咩分別啊？

respect

推 熱門一個POST都冇講今晚

THX 消防巴
諗起今日話已經有>2300 條屍條發現真係好撚心痛

我愛你 消防

支持消防

推..

多謝前線消防員

和理非一定要夠 對警察好大心靈打擊

小心畀人影大頭

我愛消防巴

加油呀消防員

推⋯

加油！我都去緊撐你哋

11.15 早上六點, 旭日行動

去！

推！

真係要推上熱門

師兄，你地消防入面多唔多藍？

多謝消防同救護

G持

消防手足

甴近平！

就去

最尾一段睇到想喊

推 中環人

多謝你地

今晚小心好好保護自己，一定有d 藍屍去影人大頭

巴打帶返個口罩啦

On撚9
消防員？自己撐自己咁撚慘呀

加油 消防

唔少消防大佬因為場運動冇咗份工

支持

push

我愛消防救護，尊敬你哋，和理非出嚟啦

支持

和理非要岀動啦

唔好淨係載個口罩，今日經過前終審，有人set緊Corp

推1

希望十X 或其他人士提供幫助

和理非！

Set緊cam

推2

一陣見！

到左啦

推3

推4

推5

推6

多謝你呀真英雄

推7

推8

Be safe fireman

推9

多謝你 手足

推10

消防及救護巴絲們 衷心多謝你哋

推

推⋯⋯
好多地方要守，要打仗，好多人無番工。無出街⋯⋯今晚驚會少人！但唔代表大家對消防救護唔重視！希望大家諒解！

感謝消防

消防手足希望你好人一世平安

雖然我因為交通問題嚟唔到，但是我好感謝你。

早啲出門口啊大家

Coming

屌
點解無人提呢個

我唔知道有集會呀！！！！

屌

消防救護最型

我唔知有集會呀

文宣呢！

去唔到

推

推啊，要人！！！

18區開花

推

最重要遮樣

如果可以 考慮關手機

都係帶返口罩好啲呀

Respect

pish
陣間見

消防哥哥，辛苦曬你

推 消防手足

多謝你

想幫樓主含

消防兄弟

推啊
去呀

多謝

加泰

推呀！

Thank you

啱
邊有休息
休息就自己休
埋L講出來

大家接力

消防唔好出去挨打 黑警想打你地好耐

撐消房

消防

錯字🤦🏻‍♀️*消防

去緊

C u later

出黎集氣

大大力推Lo

加油

Be water, 今晚需要車手義載

Tuiii

消防救護bb我愛你地

支持你哋 萬事小心

推推推

快d 出黎

消防巴打

幫手推下先

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

有冇live?

Pish

支持前線消防員

多謝消防手足

gogogogogogogogo

消防Ching, 帶口罩先係唔屈服反蒙面法喎

消防好野

岩岩先知 無人講過咁

荃灣綫：荃灣站、葵芳站、(油麻地站)
觀塘綫：黃埔站、(油麻地站)、黃大仙站、觀塘站、九龍灣站
港島綫：銅鑼灣站、香港大學站
西鐵綫：元朗站
馬鞍山綫：馬鞍山站、沙田圍站、恆安站
將軍澳綫：坑口站
東涌綫：青衣站

而d 站收8點

Ching 帶返個口罩啦，我唔想以後消防得返自私自利嘅人

小心呀

我愛消防哥哥

小心呀手足

消防員哥哥，i love you

推 仲有一個鐘

謝謝你們

清好波

多謝你地

Ching 缺唔缺小弟

Teoi

pish

支持消防救護

真消防員

香港需要你，加油

push多謝

up

消防係真正義

除此之外 仲要忍住唔好受黑警挑釁 安然而入 全身而退
如果前線救人既良心都無埋真係大獲

路政上年紀都8成藍
後生黃

支持消防員！

和理非要人
依家每區有一兩個人肯出尼, 唔想依十幾廿個報左名On99咁...
快撚啲同我入尼啊
急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

Ching小心

推 推 推 推 推

推 曱近平

講都無用

Pushhh

愛消房

加油 黃色消防員

Salute

蒙好面

消防加油

巴打佩服你嘅勇氣，但係你唔幪面只係會俾佢哋清算，如果連消防救護都只係剩返佢哋嘅人，市民就更加冇保障㗎啦

娶我

良心消防員我地支持你

戴太陽眼鏡

謝謝你!! 推!

到時講下點解有啲消防仲係藍

大把老總深藍 鐘意under啲狗

感謝消防同救護

7:30見

就到啦
支持前線消防救護

推
去緊

多謝消防

請拎起你地的斧頭

原諒只係小薯既一員只能夠一言九鼎頂到行

有現場朋友話冇人呀 係咪消防救護就唔洗撐！

好感動

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

要人呀

消防加油
真香港人與你們一起

BLOCKED

香港真英雄
不過點都要保護自己 要鬥長命呀爸打

只要懷住同一顆心同信念，大家都係手足，都係為左香港，唔洗道歉，一齊努力

等陣見

psih

加油💪🏻💪🏻💪🏻

推
出緊去ing

多謝消房救護 !
不過，好多黑社會份子出動，唔好落單，唔好俾人跟踪，要有安全意識 !

人呢？點解咁少人？

唔夠人呀屌

兄弟爬山，注意安全

下次可唔可以宣傳吓
我而家先第一次睇到

多謝消防巴

好好保護自己

想問下去到幾點？

未confirm既自己睇路呀

推…

多謝你哋！

保留實力吖！但相信你地判斷

人呢?消防員不是condom

雖然都係因為交通黎唔到 但係都無力推！！
多謝消防手足
但係都係希望手足可以戴返個口罩 保護好自己

支持消防!

現場好多靚仔靚女呀😭

無車黎啊 sorry 我支持你地㗎

P牌照推

721
811
831

成日話部門驗身唔驗腦
根本個個都有文彩

呢個真 我個區藍到黑

出嚟

推呀

到咗 等緊大家